林鄭算唔算一手摧毀左香港經濟

送中之後又唔封關，
如果冇送中，咁一路旺開大減都仲有之前既賺落頂到下，冇咁傷
而家一路直落冇氣抖，林鄭一手將香港百業蕭條之母

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務